# Анимированное появление списка на React.

npm i

npm run build

npm run start

# Оценка макета

## Настройка проекта Next.js и структура компонентов (1-2 часа):

Инициализация Next.js проекта.
Создание основных компонентов для страницы.

## Верстка для браузеров:

### Первый блок (горизонтальный блок с тремя колонками):

Главная колонка: 2 часа
Вторая колонка: 1-2 часа
Третья колонка: 1-2 часа

Итого для первого блока: 4 - 6 часов

### Второй блок (горизонтальный блок со слайдером):

Настройка и интеграция слайдера (с учетом выбранной библиотеки): 2-4 часа
Стилизация блоков в слайдере: 1-3 часа
Итого для второго блока: 3-7 часов, в зависимости от сложности кастомизации библиотеки

Общие стили и структура страницы: 1-2 часа

Итого для верстки для браузеров: 8 - 15 часов

## Адаптивная верстка:

### Первый блок (горизонтальный блок с тремя колонками):

Главная колонка: 1 час
Вторая колонка: 1 час
Третья колонка: 1 час

Итого для первого блока: 3 часа

### Второй блок (горизонтальный блок со слайдером):

Адаптивная стилизация для мобильных устройств: 2-4 часа

### Тестирование и корректировка для разных разрешений:

2-4 часа

Итого для адаптивной верстки: 6-11 часов

### Общая оценка

19 - 26 часов
